# projet admission

Le code source est contenu dans le fichier index.html
Il a été basé sur le framework **bootstrap** qui est un des frameworks CSS les plus connu.
Cela pour des raisons d'optimisations en matiere de temps et de lisibilité de code.
En plus,l'enoncé enonce cette phrase "_N’oubliez pas qu’après l’intégration de la page, quelqu’un d’autre pourrait vouloir y ajouter des fonctionnalités._"
A tout cela on pourrait ajouter le coté **responsive** que bootstrap embarque

Un script javascipt est dans la meme page pour l'incrementation de l'indice du panier e-commerce

Merci 

